大家幾時開始對老友記失去憐憫之心？

1. 以前見到老人家一定讓坐，而家返工放工見到梅下梅下就想屌鳩佢

2. 成日話鳩80/90後係廢青，自己當年點樣點樣認屎認屁

3. 收完蛇齋餅糉就賣港投建制

仲有無其他原因？

正所謂百行以孝為先。華人社會受儒家思想影響甚廣，敬老可謂華人其中一種根深蒂固嘅價值觀。

點解而家咁多後生會仇老

為老不尊

由佢地既態度極差開始

會選擇性讓座，香港都有唔少好好既老友記

2014開始

長而無述，老而不死是為賊也

太關愛乜關愛物，物極必反

2012

次次搭地鐵 班廢佬永遠唔識排隊
一開門人都未出哂佢地就搶住入去霸位，
屌你好似跑馬咁，仲要撞到我，好似坐少陣就即刻入棺材咁

第二搭親的士，明明係我畀錢你賺，但D態度好似爭你錢咁
痴撚線

君之視臣如手足，則臣視君如腹心；
君之視臣如犬馬，則臣視君如國人；
君之視臣如土芥，則臣視君如寇讎。

睇完就即刻無晒

應該話

一路受人憐憫的佢地
點解會搞到咁神憎鬼厭？

大部份都抵屌，阻住地球轉

咁都係關港鐵事姐，唔關廢老事

咁點解佢地咁憎後生仔？

好多已經唔係老友記，而係老而不，態度閪得黎仲要固執到不得了